# Notifications

## 特性

特定の箇所に関連しない活動をユーザーに通知する。

実行可能な情報とショートカットを表示する。

| 特性         | 値         |
| ------------ | ---------- |
| ビジュアル   | 表示       |
| 音声、トーン | 情報提供   |
| モーション   | 静的、繊細 |
| 期間         | 離脱可能   |
| オーディオ   | 無音、繊細 |

## 使用できるステータス

- エラー：フィードバック（遅延フィードバック）
- 情報提供：エンゲージメント
- 成功：フィードバック（遅延フィードバック）

## べし、べからず

### べし

- 適切なタイミングで、簡単にアクションを解決できるようにする。
- ユーザーが個々の通知項目をミュートすることができるようにする。
- 同じ項目のバッチ通知はノイズを最小限に抑える。

### べからず

- フィードバックメカニズムとして使用しないでください。
- 通知をすべてのアクティビティの単一のソースとして扱ってはいけない。
- ユーザーに負荷をかけない。
- 通知項目には複数のステップのアクションを含めないでください。
